頭寒喇隊隊都食禁藥逼害我皇

點夠你地玩
但估唔到支野咁好賣都俾拉科老泥買到

？

岩岩check見到個7-1都無諗過係反勝
以為睇錯po

yes大炒7球
又+7分